求意見！正經長文慎入

是咁的 我系個玩運動嘅女仔 今日Asso year1
我驚比人認到就唔講系玩咩運動同埋學校喇
希望聽過我呻知道我系邊個嘅唔好爆出嚟
因為呢項運動(以下稱佢為K)我壓力好大 想求下救
我玩咗K將近12年 並加入咗A team同u team
A Team同u Team嘅練習啱啱好隔開
然後我就過住一個星期練7日嘅日子
加加埋埋一個星期系K花嘅時間長達21個鐘
有一日我得罪咗A team同u team嘅miss(同一個人)
得罪嘅原因系我中意笑令到佢覺得我系嘻皮笑臉嘅人同埋我本身傻下傻下咁 或者有其他原因我唔知
本身系A team系邊緣人嘅我本身已經好愁
系u team仲要受到佢打壓(其實冇咁嚴重嘅 總之有對待差異)
K本身已經系一個好激烈嘅運動
練完翻到屋企又要十一、十二點 然後先食夜晚果餐
第二日又要晨咁早翻學上堂
依加搞到咁 我更加系身心俱疲
但系A team同u team系我升翻上去UGC下嘅degree program嘅最快捷方法
自問讀書唔算好
K嘅存在更加系影響我讀書做project要discussion 抽唔到時間 冇得做services 有Friend約都要推 乜都做唔到
不過受制於上翻degree同埋我都中意K嘅諗法 仲有我聽我一個前輩講佢果陣都系balance唔到最後退出咗A team依加好後悔 所以我堅持到依加
但系最近真系頂唔住 真系好攰 好灰 好頹
都知道其實我得罪咗個miss呢件事已經將我上翻ugc degree嘅機會無限減低
我系咪應該放棄用A team同u team嚟上degree嘅方法？或者我應該退出A team?定系受氣繼續去？
Ps. A team練4日 u team練2日 自己練1日
利申 冇放棄K嘅意思
Sorry 1999

系你老母

中意就繼續
試完真係唔掂就正正經經讀書